# Om konstigheter i javascript

Skriv ut resulatet av följande js utryck: *{}*, *{}+{}*, *[]+[]*,*{}+[]* och *[]+{}*.
Till varje utskrift kommandi bifoga en kommentar som förklarar varför det blir som det blir.

by: krm
